{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028290",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "피자나라치킨공주 충북괴산점"
    },
    "text": "忠清北道槐山郡槐山邑邑内路11キル8-3に位置するピザナラチキンゴンジュは、全国に約500の加盟店を保有しています。 ピザナラチキンゴンジュは20年の伝統を誇り、値段が安いからといって料理のクオリティが安くはありません。 すべてのメニューにはコーラが提供され、コーラの容量はM単品、セットは500mlでL単品、セットは1.25Lです。 衛生管理も徹底的に行われ、本社では継続的な管理で清潔な状態を保っています。 食べ物の材料も良い品質のものだけを使用して清潔でおいしい食べ物を提供します。 特に手打ちピザは48時間冷蔵熟成を通じて作られ、20年伝統の黄金レシピを使用します。 ピザの国のチキン姫は、家族に最高の料理を提供するために常に努力し、迅速に配達することを約束します。 営業時間は毎日12:00から22:30までで、様々なメニューが提供されます。 一部のメニューを例にとると、ピーチセット(M)は19,900ウォンで、ピーチセット(L)は22,900ウォンです。 チーズピーチセット、ペパロニピーチセット、チーズクリスピーピーチセット、ダブルピーチセットなど、さまざまな種類のピーチセットがあります。 改めてご来店いただいたお客様に感謝の言葉を申し上げ、ピザの国チキン公州で満足のいく食事が楽しめる機会をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピザナラチキンゴンジュはどこに位置していますか？",
            "answer": "ピザナラチキンゴンジュは忠清北道槐山郡槐山邑邑内路11キル8-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ピザナラチキンゴンジュは何年の伝統を持っていますか？",
            "answer": "ピザナラチキンゴンジュは20年の伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "ピザナラチキンゴンジュの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ピザナラチキンゴンジュの営業時間は毎日12:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "ピザナラチキンゴンジュのコーラの容量は何mlですか？",
            "answer": "ピザナラチキンゴンジュのコーラの容量はM単品、セットは500mlでL単品、セットは1.25Lです。"
        },
        {
            "question": "ピザナラチキンゴンジュのピーチセット(M)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ピザナラチキンゴンジュのピーチセット(M)の値段は19,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピザナラチキンゴンジュのピーチセット(L)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ピザナラチキンゴンジュのピーチセット(L)の値段は22,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピザナラチキンゴンジュの特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "ピザナラチキンゴンジュの特徴的な料理は手打ちピザで、48時間冷蔵熟成を通じて作られ、黄金レシピを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ピザナラチキンゴンジュの衛生管理はどのように行われていますか？",
            "answer": "ピザナラチキンゴンジュでは衛生管理が徹底的に行われ、本社では継続的な管理で清潔な状態を保っています。"
        },
        {
            "question": "ピザナラチキンゴンジュの配達は迅速に行われますか？",
            "answer": "ピザナラチキンゴンジュの配達は迅速に行われ、家族に最高の料理を提供するために常に努力しています。"
        },
        {
            "question": "ピザナラチキンゴンジュは全国に何店舗ありますか？",
            "answer": "ピザナラチキンゴンジュは全国に約500の加盟店を保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 503
    }
}